唔係經濟衰退，係去除緊中國既經濟毒素

如題

排毒中

問題係宜家舉世皆跌支那獨升wo

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

因為共匪依家已經用佢黃金儲備去換美金買人仔，咁玩都係遲早玩完

講到底世界經濟爆也好，定中國自爆都好都會導致支共去到極限，三個月冇生產唔係講笑

更何況全世界都跌得你升盲既都知乜事，可以見到未來極有可能重現二戰前既歷史

聽日一齊搵太子站CCTV - 831半週年

支共個市場太假，入得唔俾出

如果香港人可以用呢個方法，就可以趁支爆光復香港

[反對與支持者請入] 進攻功能組别嘅Q&A

咁我絕對支持攻議會，乜方法都應該嘗試

唔係呀，你睇清楚先